[大中華情花毒] 農曆新年杯葛區

慶祝農曆新年=熱愛中國文化，
熱愛中國文化=愛中國，
愛中國=大中華膠，
大中華膠=ON9
------------------------------------------------
慶祝農曆新年=ON9大中華膠

全民杯葛中國劣質文化 杯葛農曆新年
初一至四，不拜年、不放假、不收利是、不送禮